Title: Kristina e Karina II parte
Date: 2004-08-16
Category: Lettonia
Slug: kristina-e-karina-ii-parte
Author: Karim N Gorjux
Summary: Finalmente ho fatto la foto alle due gemelle, ho scoperto alcune cose su di loro. La prima e' che Kristina ha un neo sulla bocca ed e' l'unico particolare che mi permette[...]

Finalmente ho fatto la foto alle due gemelle, ho scoperto alcune cose su di loro. La prima e' che Kristina ha un neo sulla bocca ed e' l'unico particolare che mi permette di distinguerle. Secondo che lavorano non per esigenza, ma per loro volonta', e' proprio vero che un paese come la lettonia ti forgia, non puoi permetterti di non essere furbo. Una bacio alle due gemelle piu' belle e intelligenti della lettonia... un binomio raro in questo mondo.


 [![Kristina e Karina](http://www.kmen.org/images/kristina_karina.jpg)](http://www.kmen.org/images/kristina_karina.jpg)



